覺唔覺男仔拍拖最痛莫過於第一次拍拖

係一段唔適合既時間 拍第一次拖
係最青澀自己最唔成熟最幼稚既時候遇上一個你最想去保護既女仔

係唔適合既時間遇上一個適合既人
冇能力去比幸福佢 冇足夠既成熟去追上你同佢之間價值觀既差距
當你PLAN緊同D兄弟每日要去邊到玩 整蠱邊個既時候 佢已經計劃緊將來要讀咩大學 要返咩工
佢會怪你唔成熟 但你唔明白只會覺得佢好煩
終於你地會因為一D好小既事鬧好大既交然後分手 因為其實感情既裂縫係月積月累

到幾年後你拍過一兩次拖但都係覺得冇當初果種最心跳 會ALL IN為一個人好既感覺
想搵返佢睇下佢過得好唔好既時候 發現佢已經計劃緊結婚

最無能為力的事: 沒能力時遇到想照顧的人 有能力時她又已經已婚了

男定女都係...
當初咩都唔識 少少唔鐘意就嗌分手 唔識包容同比d 耐性
依家好後悔

唔覺

講得好岩呀

努力d變強吧

中學雞拍拖不嬲都係玩泥沙，又細又幼稚，乜野技能知識都冇

咁第二次對男人黎講係乜野

唔覺
樓豬幾歲 拍左幾耐
A幾？

點都好
你未試過你永遠都唔知係點
過左去咪當吸收經驗
有緣既仲會再見
利申: A380

我還是祝福你過得好一點

on9

你有心既點會搵唔翻佢

樓豬有心唔代表條女有意復合

有時真係希望對方可以搵個更好嘅對象

lm

我第三次都係咁

係

完全唔覺

最痛系連痛都冇得痛

咁係你廢

字都未撚識打就緊係啦

系你老母

中二病到..

唔覺 都係睇人啫
總算中學初戀既都見過好多個男既夠成熟拍到好多年都未散

仲要有二百鳩幾個like